[PC/PS4]Final Fantasy XIV Online (2)

目前最新版本atch3.5 Part1 宿命の果て

2月Patch3.55
3月Patch3.5 Part2
6月4.0資料片

機種：PC/PS4/MAC

此POST情報為國際服，陸服為獨立服，故不適用

Final Fantasy XIV總共有13種戰鬥職業，8種生產職業，3種採集職業
24種職業可以自由更換

大約1個月小更新，3個月大更新
製作人吉田直樹頻繁既LIVE會報遊戲最新狀況，更新情報等要素

由Patch3.3開始可以免費試玩14日,最高35lv

Benchmark

2.0

PV

Answers

3.0 蒼天&#12398;&#12452;&#12471;&#12517;&#12460;&#12523;&#12489;

PV

Dragonsong

4.0 紅蓮のリベレーター

戰鬥職業

Tank
騎士

暗黑騎士

戰士

DPS

龍騎士

武僧

忍者

吟遊詩人

機工士

召喚士

黑魔導士

Healer

占星術師

學者

白魔導士

遊戲畫面

FAQ:

1. 又美版又日版, 到底有乜分別?
A. 主要有美 (NA), 日(JP), 歐(EU) 版. 分別只係影響你個Square Enix account 的region.
完全唔影響你玩到咩ser,例:買歐版但係都玩到日ser
注意:開通code要跟番版本

而region 的分別就係俾錢的方法. (隻Game行月費制)
NA 同EU 版俾錢都可以用香港信用卡.
JP 版要用日本本土的信用卡/ Webmoney

2. 咁game server呢? 有冇話乜版唔可以玩乜server?
A. 冇! 共通架個server. 佢d server 講JP 同NA 的分別係話你知個data center 放左係邊... 香港的話梗係玩JP server 啦... NA會有小小delay

3. 點買game呀?
A. 請參考下面買game攻略

4.PS4同PC版共通?
A. 係架. 都是玩緊同一個server. 不過如果想PS4/PC 兩邊走就要俾哂兩個版本的錢開通左個Service 先.
月費就一個可以了.

5. 收費如何?
A. 大約一個月110 蚊港紙..

6. 語言介面
所有版本都可以係Launcher轉日文,英文,德文,法文.

7. PSN
你玩乜版 就要用返邊個Region
注: PS4版唔洗PSN+都可以玩到

8.戰鬥有冇鎖定?
有

9.1-50lv其本上跟住主線quest去做就可以，呢隻GAME 1~20lv比較單機向,當然可以搵巴打一齊打副本

10.50lv後有眾多BOSS戰打，建議養成睇攻略既習慣，否則比較新既BOSS戰會有因為死一人而全滅既可能
攻略可以去巴哈/youtube睇

11.呢度巴打們server分佈不同，bahamut最多巴打，tonberry係日服之中最多人講英文(超過呢個ser總人口一半)

12.雙方要online先加到好友

目前最新版本Patch3.5出左跨服募集,只要係同一個DataCentre就有得組隊
但組長都係建議新玩既巴絲打去Bahamur,因為人流多d

買game攻略

買game記得買2.0+3.0既組合包
Final Fantasy XIV: Heavensward and Realm Reborn Bundle
散買分分鐘貴2,300蚊

日版:日本amazon買(最平),比月費要用webmoney,但係有時隻game有活動得日帳參與到
美版:官網買(要身份證副本認證),比月費可以用信用卡
歐版:2000fun或者game鋪有得買,比月費可以用信用卡

唔想煩,比多少少錢又冇所謂,唔怕參與唔到某D日本地區活動(目前得1次)既話

申請歐版帳號(地區填UK) <-重點
試玩完覺得OK,可以去2000FUN個線上商城買GAME (400蚊包2.0+3.0+1個月月費)
(第一次買GAME要自己搵線上客服認證,需時半個鐘,詳情睇2000FUN SHOP個FAQ)

好處:
買GAME過程全部都係中文,有咩唔對路仲有得用中文溝通
有巴打試過條CODE有問題搵客服搞,幾個字就比過條新既你
月費有得用信用卡比錢

壞處:
請參考下圖 (雖然係咁講但呢度都仲有一堆人用歐帳,因為方便)

新手用資料

一開始的職業叫做class.
上到level 30 可以轉去高階少少的叫 job 的東西.
幾乎每個class 都有對應的job

劍術士 > 聖騎
斧術士 > 戰士
拳鬥士 > 武僧
弓術士 > 吟遊詩人
槍術士 > 龍騎士
咒術士 > 黑魔導士
幻術士 > 白魔導士
巴術士 > 召喚士/學者

暗騎,占星,機工係3.0職業,需要任何一隻戰鬥職完成2.55主線,去到3.0主城就可以轉職,一起步30lv

玩到後期會有好多裝備都要 "job" 先著得.
同埋轉左做job 能力值都會高左.

你依家每5 個level 學的招去到level 30 已學哂, 之後就是要同job 的老師學.
所以識玩一定要轉job.

每個class 要轉做job 都必需有以下條件:
1. main class level 30
2. secondary class level 15
3. 做哂main class 的quest (即係去xxx Guild 做果d, 有時學招有時俾武器你果個)
4. 做埋學job 的quest (多數做完level 30 class quest 就會係附近有個新的quest 俾你接, 但要你secondary class 到level 15 先可以接)
5. 做完之後會得到一粒crystal. 果粒crystal 你裝左佢, class 就會變job

FF14 睇地圖教學

地圖上面會有不同既ICON↓
代表可接主線任務既NPC
代表可接副任既NPC
代表任務中你跟住落黎需要同佢對話既NPC
代表你未符合條件接該主線/副任務
代表該任務已完成，可以去還任拎獎勵

有時接左任但唔知去邊，點算？↓
首先你會係你介面右邊見到自己既任務列表

禁落紅圈圈住左既藍色字度，你會見到個地圖

再禁落去

再禁落去
你就會見到任務需要你去既地點

( 有時可能會係D橙色圈，代表你要係果個範圍度搵NPC/打怪等等 )

如果個任務係響其他主城/效外既話，你有兩個方案選擇點去

1. 行路
綠色圈住既地方代表該地圖鄰近既地方，你可以一路禁一路禁，直到搵到條你可以用行路方法去到既路線
2. 傳送
有d地方可以直接禁粒水晶(紅圈圈住既地方)比錢用傳送(指住水晶就會見到價錢)，咁就慳番好多時間
如果交任個地圖係無水晶既話，你可以check下附近地圖有無水晶，再傳隻角色去最近交任地點既水晶度再行路過去

3.3更新完之後某d任務既icon會多左個加號
有加號既話即係代表解完呢個任之後會開到副本/拎到道具/技能

12. DPS Meter（外置DPS讀計）

1) 上官網下載ACT

2) 官網下載FFXIV plugin

3) 下載overlay（rainbowmage）

4) 安裝ACT及overlay

5) ACT > Plugins > Plugin Listing > Browse > 選FFXIV plugin > Add/Enable Plugin

6) ACT > Plugins > Plugin Listing > Browse > &#21946;ACT個folder搵overlay，選OverlayPlugin.dll > Add/Enable Plugin

7) ACT > Plugins > FFXIV Settins > Check Box of "Disable Parsing from Network Data"

8) ACT > Plugins > OverlayPlugin.dll > 請自行研究有咩設定

開Post用Template by組長
如果有巴打想加野落去可以係Post搵我

目前2月15號為止已公佈4.0會有新職赤魔道士
18號會有最後一場FanFest,相信會公佈埋全部情報

我本身有買到網上直播既飛,考慮緊到時開唔開個分身AC出黎轉播
但唔知會唔會比人BAM

新手入唔到巴哈服有乜計?

凌晨至朝早時段應該可以係巴哈服開人

仲未收到pre order code

前玩家留名
又係早腸個柒頭開..屌

FFF團報告：撞正星期二無乜人黎，最後成班拎魔導機甲係禮堂亂轟

話說一葉巴打你成功登上肌肉豬twitter

黑粗壯大哥

你確定無乜人黎係因為撞正星期二？

比起上次拉拉肥聖誕聚會，呢到好好好好好少人啦

留名

連登都見到早腸
好想快D返嚟Eorzea

你去左邊 就黎4.0

拉拉開始絕種

終於打完2.0
仲要繼續衝

留名

去咗外國，等工作生活都穩定落嚟就會玩返

Steam 2.0+3.0又減價...

好似話FF30週年嘛

其實轉播Fanfest會唔會比人bam

唔公開應該冇事掛

聽日5點半會講4.0情報

Lm

終於拎到張櫈，但行路個陣個鏡頭會卡下卡下咁唔知做乜鳩

古武終於重新配晒點，最後我揀左開寶箱算，唔該晒之前教我快速拎沙既巴打

今日係咪會公開埋新住宅區既地點？

新手想試下玩
有幾個問題想問：
隻game 國際ser係咪只得英、法、德同日文？
PS4同PC係唔係可以一齊打？

係佢疾定我疾

WTF

吉田cosplay 侍又幾型

完
得兩隻新職

仲以為待會係tank role

即係兩隻dps.. 一隻melee一隻range

屌

1. 係
2. 可以

Gaia 坦表示憤怒

個價錢咩事？係時候入坑，想知steam版有冇唔同，點樣交月費？有信用卡

51蚊，買左先算 大大快D教我

想問如果2.0主線都未爆嘅話洗唔洗買4.0?
同埋想問preorder左個early access係早到幾時

屌，搞極都搞唔到個one time password，想點？

one time password冇申請就唔洗填

唔洗
early access可以早4日入game
侍同赤魔都係50lv起步,係2.0地區接任

我冇野好講了

手機鎖黎

btw我冇研究過steam版所以答你唔到要點樣比月費

個4.0主城真係靚到

yugiri都好靚

嘩屌，個序號係美版，但係係日版5x4格式....姐係點？屌佢咩？比steam連落去square enix個database得唔得呀？搞撚死咁多野，扮哂好撚安全咁

購買 FINAL FANTASY XIV Online
包含 2 個項目： FINAL FANTASY® XIV: A Realm Reborn™, FINAL FANTASY® XIV: Heavensward™

呢個係包哂2.0同3.0

但散買我就唔知了,理論上應該都入到條CODE

其實唔係好明~
主城係doma, 咁ala mhigo有d乜
trailer頭半part大石像打交個度係咪ala mhigo

主線暫時話係同時解放ala mhigo(前半段大石像)同doma(當初yugiri就係由doma搭船過黎2.0地圖搵我地,果邊大部份都係aura族)
因為吉田話過5.0定6.0會係打帝國軍
所以4.0照計應該會係同新同伴(上面4.0果張圖)一齊解決各種問題,然後同2.0地圖果邊既四國軍隊一齊圍攻帝國軍

我估曉之血盟既人會留係2.0地圖
而我地就同yugiri過去東邊,一個新既開始

同埋大石像果個應該只係地圖上其中一個據點
和式風格果個就係類似ishgard主城既存在

不過我唔明點解呢張圖會係yugiri企中間,主角好似變左配角咁
其他角色應該就係陪住我地成個4.0既新同伴(除左帝國軍果個人之外)

咁就正
終於唔洗再對住個3個grand company既3條粉腸

補充,好似兩個國家都比帝國軍打緊

btw

有人發現新既大地圖上面有四聖獸
話唔定4.0既sub蠻神故事任就係打四聖獸

搞撚掂左，要係個日版裡面開個美版帳，on撚9，大家咩ser？同埋應該買Standard定Entry?

好強既摩擦力
btw, 以我睇主線既理解, 2個地方應該係已佔領狀態
ala mihgo一開始就就正面ko左, 只係一直有地下反抗活動
doma就我睇部分ninja職任話係有內奸通敵所以俾人佔領左, 個龍女只係帶部分族人出黎搵盟友幫拖
幅圖擺佢做中間可能係指成個4.0都係圍繞doma解放掛, 所以龍女係主角

呢度同高登果邊差唔多全部人都係bahamut ser,依家呢個時間應該開到人

standard同entry既分別只係差在你可以創幾多隻角係一個ser(但一隻人可以玩哂全部職)

一瞬間ida(紅衫女)變左配角

yugiri真係愈睇愈正
我唔做拉拉了

唔知點解又梗係有D bug買唔到 唔理住，你地有冇recruitment code？係咪兩個都有野送？

Steam版我仲未搵到steam wallet /visa俾月費既分別
但我係mogstation入面用steam wallet揀一個月 會show首月儲值送既野..visa就冇show出黎
利申 未google晒..

[url]【活動】國際版【友達招募】與 【14日試玩】

relic做到230，離260估計仲有兩個月

感謝，有大大們磅住，好開心同有安全感

開完角講個名黎，我可以加你入個香港公會

講完叫我諗下感受下，就卡死左

背棄拉拉唔會有好下場

入到啦，可能係跟美版？所以夜晚先多人？總之叫Anemonea Denma

講得好！背棄拉拉既組長仲係咪組長

點解要咁對我 唔關DX11事，用DX9都會出問題，又唔係玩唔到，但時不時就出現
不如一槍打死我算啦

好似有好多人有同一個問題
但似乎無解

拉拉還是最好的

我係巴哈姆開咗新char，叫Bigmilk Asso，可唔可以加埋我入香港公會？

重新安裝緊，希望可以變冇事啦

有咩姓唔好改，係要改asso，咁樣好咩？

以前EQ用開，一隻Bigmilk，一隻Asso，我係其他server都係呢個名。

改一隻叫higher diploma

太可惜了，巴哈姆full咗，開唔到，唯有等有位先。sorry

我喺Sargatanas有隻All job 60，想去鬼佬Server玩可以揾我。都係Bigmilk Asso。

啱啱係steam買咗，想問下邊個ser最多鬼佬，邊個最多架仔？

重新裝左次，冇哂問題，開心仔 大大們加我入公會
Anemonea Denma，其實唔明點解要有個姓
宜家玩緊lancer

睇Data Server。

可以黎我個server先一齊玩下，了解下先。

最右邊係解完最新版本主線既人數 (唔等於果個ser既人數))

3.55a會有FANFEST果個24人討伐戰
報酬係270飾品

FF14入左健力士世界記錄
史上最長end credit同史上最多bgm既game

巴哈ser係咪成日開唔到人？

熱門ser有創角限制
要凌晨~朝早先開到人

我開到原來好幸運

我隻角色。

我隻養仔

我隻60

我隻養仔

第2把

Tonberry最多鬼佬、Chocobo多日人、Bahamut多台港

上面兩個求邀公會既巴打，岩岩試過PM你地但唔得
如果你地on左麻煩係到講聲

我諗緊玩咩ser好

終於係巴哈開到，唔該加我。

人地瞓晒你先on,正常都pm唔到啦

Bigmilk Asso

依家先開到char呀，咁聽日先加。

屌你

Thx for invite

Bahamut

the primals新歌真係天動四層既rise

正到

我都想入FC
Hata Sora

on左啦，放工仲要食埋飯先返屋企
一至五應該都係8-9點先on到

佢應該仲未瞓醒
我可以代佢加你入公會既

Frontline 烏龜戰法贏咗，2100 wolf mark gotch

唔該哂一葉巴打

岩岩trans左過黎
arthuria lily求入公會

地城緊？pm唔到

出左黎

我仲以為你玩其他Game,原來都係FF14

係steam 買左...但係開唔到account
之前有個日本既SE account 但係又搞唔到one time password....
想開個美服佢永遠都唔會send email 比我confirm....

我幫我個fd申請都試過收唔到confirm email，之後轉用第2個account id 先收到

轉左好多次都係收唔到.....

屌你老母屋企wifi死左無得玩

有無人玩sargatanas ser?
岩岩係steam度買左隻game

呢到大部份人都係bahamut

想問點樣可以整到game入面顯示兩個時間/兩個鐘?

character option入面有得set

呢度多數都係bahamut
有1,2個巴打好似tonberry
我就ifrit

之前有朋友試過隔左十幾個鐘先收到
或者轉email

係hk既建議玩番jp ser好d
呢隻game打本成日要避aoe, ping太高你會打到喊

人係美國
連去jp ser就200ping, na ser就50ping左右

美國就why not gilgamesh/balmung? 兩大最多人既美ser
如果唔係ping高我都想去balmung感受下erp

咁既話巴打去NA SER好D
始終時區影響好大下

冬貝⋯（ry

請將冬鯖分給M民

呢兩個ser都整唔到新人 我睇住前兩頁果張server人黎圖黎揀，係得sargatanas開到人

熱門ser要少人時間先開到角

佢依目前線上人數黎決定比唔比你創角
日ser最多人果幾個ser深夜~朝早就開到
如果係NA時區既話你要自己計計

btw你唔講我都唔知原來有個ser叫sargatanas

而家開住個人物等gilgamesh/balmung

你果邊依家幾點

而家2:28am

真係唔掂既話就朝早番工番學時段再開,應該得

其實依隻game有冇乜野活動任務要打，然後係咪會組團衝？同埋有冇skype RC之類？姐係打副本果時應該會用到，我諗

明明個ser滿左人，但入多次就一定入到

想問下leatherworker, conjurer 同 botanist係咪黎？揀邊樣好？

Leatherworker係生產職，整物品
Conjurer係補師，轉職變white mage
Botanist係採集職

基本上都可以同時生存
生產職可以為興趣去升，想賺大錢就唔好諗
採集職悶d，但可以0成本賺到錢（不過真係好悶，又冇得自動採）
Conjurer就睇你鍾唔鍾意玩補血

我，叫Bigmilk Asso

我唔係archer啦咩，又可以學法師？咁點解又冇得學其他，佢剩係比左依3個我揀既？我見網上有D人話要賺錢學Miner 其實我宜家好亂

成日掛住archer添w

日日Daily

你叫咩名？開咗未？想加你frd

一隻人仔可以學晒所有職, 只要做左相關職業任就得
職業轉換就係換把武器, 你拎矛就係lance, 拎弓就係archer
而家賺錢最好搵一定係釣魚, 同時係最悶.. 因為悶所以冇咩人練, 但需求又有

大家組隊最驚撞到乜嘢職業？

呢隻game唔係野外刷怪打王既game
大部份時間都係打副本,後面會有一堆8人副同24人副,難易度類似wow果類

隻game平衡好好,目前冇廢職亦都冇特別op既職
基本上隻隻職打副本都有人組,玩自己想玩果隻就對了
特別係6月出4.0果陣有得玩侍

後期既副本入面既戰鬥情況大約係咁

同埋FF14有好多舊系列既boss出現
之前果半年入面出哂三鬥神

你抽中2隻MCH組個時先講呢句。

好勁，D技多到

會唔會有係其他系列出過既神打

其實黎黎去去都係個幾招，隻game唔同其他game，你LV1學個D招到你60仲用緊。

有玩開wow果類野應該好快上到手

btw認錯人名仲以為巴打你係新玩果位

嚴格黎講我唔係好想組到d唔識既占星

仲有如果用healer，唔希望Tank係War囉，落血太快。

高lv嗰陣40k血好似4k咁落。

新手想玩 係HK個region買都OK？ 另外PC同MAC可唔可以通？

諗住係steam買

唔清楚steam，我係喺G2A買。

想問baha ser高峰時間通常係幾點?
公頻無人講野好難判斷

未呀，琴晚通宵睇住呢兩個ser睇到七點出門口都無得開人

baha 日ser 黎, 高峰時間同HK差唔多
公頻冇人講野正常呀, D人傾計多數用LS/FC頻

終於申請到AC.....
要用到學校EMAIL 先收得到CONFIRM....
慘過入連登

我永遠都係半夜至淩晨先ONLINE
會唔會見到各位巴打？

禁「G」睇活人

你會見到我，如果你巴哈服的話

不過公頻正常無人講野，日服生態黎

1. OK
2. 伺服器,角色,月費都共通,但隻game好似要各買一次PC同MAC版

原來NA好多ser都多人到直頭唔比開人 老點左你

開到通知我。

Thx 係baha開咗角色 今晚升到上20先

角色咩名

Zeno alacedi

唔記得咗 今晚睇

想問有無公會 或者 line group嗰啲？

巴哈有個香港人公會可以加你
Line呀個啲未有，你有興趣就問下其他人開唔開

回帖人數突然激增

各位新玩既朋友仔記得揀拉拉

拉拉影相真係容易好多

唔係揀拉拉既唔該出番去

yugiri什麼鬼我不管了

同意

咁我走先

終於成功打死奧丁
媽呀好感動

恭喜
我又記起見都未見過魔大陸隻proto ultima

我係貓貓。

反而Bahamut前日開到

重有一招，不過好貴好on9，先喺是旦一個server開人物再Trans過你想去嘅server，兩日同三十五歐羅。

前排聽講過NA熱門SER爆人爆到痴哂線
可能因為咁所以24小時都開唔到人

下星期果隻都差唔多吧

想問part list上面個行dex/vit點樣較
同埋有咩用

有無巴打依家玩？

另外想問下點知自己玩緊咩服？ 揀咗bahanut

原來唔係bahamut 開唔到

我係lv17新手 應該幫唔到你

等到2點喇

等緊

得咗

你係邊個ser? gilgamesh定Balmung

組長覺得下星期果隻難唔難打？雖然唔知同fans fest果隻一唔一樣

如果機制係跟FanFest果隻既話好易打
只係不停全場AOE+地板AOE,最尾DPS CHECK

Sargatanas，Unicorn同Bahamut都有。

每升2等會比點你點，拉你個滑鼠去上面會睇到加啲乜
每隻職分開計

名呢大哥

Handsome Oldman

要online先add到？ 今晚10點on

頭先打場72人Frontline，竟然冇人heal，最後仲贏埋。

係

■作品情報

ドラマ「ファイナルファンタジーXIV 光のお父さん」
201７年4月よりMBS/TBSドラマイズム枠ほかにて放送！

【MBS】
4/16（日）スタート 毎週日曜 深夜0時50分～
【TBS】
4/18（火）スタート 毎週火曜 深夜1時28分～

■出演

千葉雄大 大杉漣
馬場ふみか 袴田吉彦
南條愛乃 寿美菜子 悠木碧 / 石野真子

■スタッフ

監督 野口照夫
監督（エオルゼアユニット）山本清史
脚本 吹原幸太

zeno巴打係咪轉左去baha ser?

果行野4人/8人組隊果陣有用
著左燈既話就會有果隻屬既加成
同埋可以儲LIMIT BREAK BAR,儲滿可以用LIMIT BREAK

我都試過feast 無人heal無人tank, 一開場就全力攻擊，點知咁都贏到

主角個角色係Kururu

最衰主角唔係用拉拉

これは24人のアライアンスで挑むコンテンツで、報酬としてIL270のアクセサリーが手に入るが、どうやって戦うのかはパッチノートにも記載されないため、プレーヤー自身で探す必要がある。

連PATCH NOTES都唔會寫到底果隻王係邊個副本度打(塞左去其中一個現有副本度)
但提示係24人副

冇呀
仲係tonberry

冬鯖地雷率如何？

地雷到吉田話4.0可能會將3個日本DC拆做2個果陣個個都話唔想要冬貝利

打ice，無人守base，同adder咬得超緊，最後port 2舊細ice唯base，爆咗贏少少。難得無人打我哋同偷base。

我遲下就回歸

巴哈啲留言

認真真係好多雷
好多時DF打本我寧願抽中成隊J都好過全隊E..

以為佢問緊party bonus果行野
有著燈果堆即係全隊果幾個stat都有加成
每個職固定對應提供一個stat (e.g. 詩人開Dex，騎士開Vit)
無得自己較

其實我成日見到JEDF，想知係咩黎？集字有色同下面有底線又有咩分別？

代表自己識既語言
J=日文
E=英文
D=德文
F=法文

有底線就係主要語言

佢點知你識咩言語

底線係你主程式既語言
其他你自己set
比如我係底線J但我得E係發光

遲下即係幾時

你唔係識日文咩

你又知識日文既 係咪其實已經起左我底，一時又叫我個英文名，一時又知我識日文

十足十特攝英雄咁。

因為牙狼真係特攝英雄

真係超型。

但lala著只會係可愛，唔會係型
Btw，套衫難唔難拎？

打1~2個星期PVP DAILY已經換到一套

如果贏有1千wolf point，Daily Pvp 1千 wolf point，如果你夠痴線，一日一套都得。建議先攞Healer系列>Bard系列>ninja>caster>Drg=Mnk=Tank系列。咁攞可以惟D飾物。呢套+隻260戒指就有236 armor，可以入埋高階地城。

個主線係咁要我入D冇人入既副本，係咪唔應該繼續用主線升等

你語言揀英文定日文
你揀英文既話排到出年都入唔到

啲語言開哂佢排
再唔係出聲搵人同你排啦

言語設定果度,如果你係玩緊日ser既話唔tick J=排到出年

原來係咁架 lol 唔怪得之好似係火星咁 lol

嘩，個平均等候時間變左做18m，好感人，今晚多人D先玩，而家打住PS4先~

NA server frontline patch之後未試過多過10 mins

我隻騎士

覺得自己升LV好慢, 玩左幾日而家先LV.22

終於解到飛行
估唔到隻fat chocobo竟然飛到
好得意

狂清主線 應該好快

6個zone解晒？

慢慢享受下，日日清Daily唔會好慢。

Go Go FF Ranger

努力咗一段時間，終於Armor上到253

解左3個
依家先55lv 主線未打到其他區

其實好多mount都曉飛。不過我嫌肥雀太大隻，阻住個畫面。
不過最乞人憎嘅應該係金翅仆街鳥，阻埋人哋個盡門畫面之餘又刺眼。

其實而家先開始玩會唔會好遲

拉拉騎肥雀

唔會，我都係剛剛開始玩，而家在主線第一次排副本個到

而家開始玩唔會遲
儲下錢解下主線同練隻鍾意既職到60，到6月出4.0大改版，全世界都係由0開始

黎巴哈ser，有人接應你

個巴哈ser 我要早上4點先開到角

隻GAME對新手好友善.唔洗驚進度同裝問題

同埋吉田話過頭幾十lv既副本設計,提示等都係為第一次打MMO既新手而設

最怕你唔玩

勁簡單，我嗰時新手都係自己摸番黎。

話說我見到個公告，係咪今日兩點維修？

28號10-6好似係

想問50lv後點升 係咪打duty為主
56lv卡住左

主線⋯
同daily

快: 打dungeon
中: 打potd
慢: 打fate

bonus: beast tribe, the hunt

56~57卡係正常
唯有靠副本沖過佢

btw59升60好似打三場59副就升到,反而56真係最痴線

聽日維護,更新3.55a

維護個陣終於有時間消化下啲未開封既單機Game

打幾場lol就過黎了

PATCH NOTES

24人討伐戰係跌TOKEN,唔洗搶

270飾品大贈送

shut up and take my money

係咪暗騎都升埋60lv就開始專心打副本？

古武又有任加強
btw, umbrite扣半 諗下玩唔玩多把先..

暗騎要3.0先玩到喎大哥

拍攝底褲專用動作

等睇底底

你本身玩咩職

依家唔係3.55啦咩？見其他人用緊

戰士

咁其實主玩戰士都冇問題,戰士十成十係做副坦個位

其實戰士好定暗騎好？想要岀招快啲既話

3隻坦入面戰士最高攻同比較易用

我覺得聖騎最好，雖然戰士lv60 top gear有40k血以上，不過落血快到你唔信。雖然聖騎少幾k血，不過硬好多。D防招又多又實用。不過pvp嗰陣戰士幾有用。

聖騎係同戰士升上嫁嘛？到依家到唔係好明佢地兩個既分別

主坦:騎士/暗騎
副坦:戰士

易玩程度:戰士>=騎士>>>暗騎
忙既程度(最忙->最得閒):暗騎>>>騎士>戰士
最高傷:戰士>暗騎>=騎士
最高物防:騎士
最高魔防:暗騎
差唔多咩鳩都冇:戰士

目前大部份RAID既王都係打魔攻,所以暗騎比較著數
但騎士都唔差,易用

另外就係騎士,戰士,暗騎三隻都係完全獨立既職黎
要獨立升上去

THX 要維護完online睇清楚先

係你要主線解到3.0先開放比你去就職
所以我先叫你衝主線咋嘛

20分鐘後開ser

OK 衝緊

本來好期待隻Proto Ultima
點知係咁樣取代法，真心失望

吉田話過驚好似奧丁咁冇人打,同埋今次要24個人更加難排
咁既安排都合理既,但我覺得可以set高少少血

新加個隻小王..

屌你老母追撚住我黎射

射乜？

光線大炮

其實fanfest果陣都係呢個血量

opener未打完就已經轉phase閃左走

邊個比負皮

竟然有人比負皮

暗騎同弓2揀你你地會揀邊個？ 見到弓招範圍技好似幾型

Why not both

因為要決定整邊個魂武先

剩計AW既話我會揀弓先

我都見到 好型

你想易揾Party一定要做Tank

吉田話赤魔係用法職INT裝
侍既三個mode同拳手,忍者完全唔同系統

黎梗想去EORZEA CAFE, 但官網得1、2同4人揀, 如果3個人係咪要訂4位？（分開訂應該唔同木口

Sorry, 頭先未打完就send左

早半個月可以訂位
同埋記得揀信用卡比錢,如果你揀去便利店比既話佢會要你落完訂果日開始計3日內要比錢,如果唔係就cut你訂
但你用信用卡就冇呢個問題

女兒節件衫拉拉女著又幾好睇

咁我係咪應該訂4位？
係咪用信用卡畀都係去Lawson 拎？

屌你老味，根本PS前同PS後既分別

我揀錯左龍女，明明上年我都係投畀拉拉

終於換左返黎著

話說點先有？

係幾靚ga

買之前 個三次fan fest 其中一次live steam ticket 就送一set

Thx

活潑動人歌聲演唱會開始啦！

LFS48

係,用信用卡比完錢到時去便利店篤機拎飛

但我唔知係咪應該訂4位

全部捉哂番屋企

自膠，人地官網講左係2+1
唔該組長

終於沖完3.0主線
但係ilv 得145 係咪應該全力刷？

或者先去山都INN看版接懸賞怪打記章，再係樓下個呀婆到換200裝用住先
起碼入到多少少副本同無咁易死

記章係咪姐係centurio seal
咁武器係咪用古武? 見awoken岩岩好i200
btw唔該巴打

完全唔明講緊咩

60左之後可以考慮打PVP儲分換235裝
又或者刷2000上限果隻token換裝/有錢就直接買製作裝
之後再慢慢換週限制(450)既260裝

我宜家先差唔多轉到做龍騎，60有排

換到咁上下就可以考慮下打下3.0果堆極蠻神,會跌武器
武神190
騎神205
魔神220
邪龍235
女神255
鬼神265

係咪姐係龍騎冇出路

有，你睇下我地會長

一定有，只不過辛苦過Tank好多啫。我打Raid都用DPS偷懶。

不過我用range DPS多，走少D。

我懷疑我地同公會

咩名

你好似係Tia黎喎

定係我估錯呢
Exa?

我係EXA小菜鳥
我玩完龍騎仲想玩忍者，兩隻都近身DPS，係咪已經玩完？

唔緊要 我玩完聖騎 都想玩黑騎

玩乜都得，但我建議坦補D各有一隻至少50先，起碼唔會卡組隊
坦就騎士、補就白魔（外加黑魔26）

Tank同DPS冇得比喎。

好，我龍騎50之後就練坦補

次次比完月費後都冇乜時間玩

其實3.0後龍騎冇咩大問題 仲ok受歡迎
不過2.0時代曾經有段時期龍騎係全職最低魔防 加上最多時出事都係龍騎
所以比人笑

NieR果邊爆左機，佢系統問我肯唔肯獻出自己既data幫人，以為講下笑，點知真係刪撚哂，而家可以專心玩FFXIV了

個故事要五周目先完喎

在下正是五周目
唔好睇少GBF玩家既肝

吉田話4.0會有新既坦職座騎黎解決冇人玩坦既問題
騎士既rampart同暗騎既shadowskin會統合做共通技能
黑魔既thunder2,3會統合做thunder,隨住人物愈高lv,thunder會愈多額外效果
enokian變永續效果,fire3可以任放,但會有其他野令到高手更高dps
70lv既技能總數同依家60lv既數量一樣

del左save就真真正正爆機?

唔覺得坦職加座騎會多左人玩
同埋blm表示讀條長係本體，斷buff反而係其次（60秒用一次swiftcast b4其實已經救到好多情況）

好心佢加埋補既座騎喇 唔計獨角馬

PVP可能會進軍ESPORT
但要先解決唔玩PVE就玩唔到PVP,同埋太多技既問題

認同

補師無人權

8. 正在檢討把拍賣板改成以Data Centre區分
9. 吉田認為斬耐性下降等對全隊有效的技能效果是必須要有的,但會因應4.0的戰鬥系統更改而作出調整(會在5月時公佈),另外提到O耐性下降這話題時吉田把騎士的STR下降和拳手的雙龍腳作為例子

我就真係想打爆部機，玩得辛辛苦苦，咁玩法

アトモス鯖老屎忽留個名

如果healer冇人權，咁DPS叫咩？

叫公廁

坦有咩特別人權

坦去Roulette長期有bonus
有坐騎
排隊快
4/24唔洗同人搶裝

下記日時におきまして、パッチ3.55b公開に伴う全ワールドのメンテナンス作業を実施いたします。
メンテナンス作業中、ファイナルファンタジーXIVをご利用いただくことができません。

お客様にはご迷惑をおかけいたしますが、ご了承くださいますようお願いいたします。

※メンテナンス作業開始30分前より「ワールド移転サービス」を停止いたします。メンテナンス作業終了まで「ワールド移転サービス」はご利用いただけません。

※メンテナンス作業終了後から2017年3月10日(金) 18:00まで、エターナルバンドの予約が行えなくなりますのでご注意ください。

記

日 時：2017年3月9日(木) 12:00より19:00頃まで
※終了予定時刻に関しては、状況により変更する場合があります。

対 象：ファイナルファンタジーXIVをご利用のお客様

後日出雲海

所以強烈建議起碼要練一隻tank

1000水晶幣，Get

識佢？

唔識，只係佢買錯所以免費送

第二次三連

我仲keep住本創刊號未交過

我想問巴打們太耐冇登入喺唔喺會鎖AC 因為想玩返但登入唔到 改密碼都唔得

有續月費?

無野啦入到了 可能我中左BUG

今日3.55b

空島有280武

想問宜家係咪維修緊？

好似維護完

吉田宣布做古武同打零式既都係傻仔

睇返官網無280武資料，係咪老外作野呀

冇所謂喇都就4.0
比你渣300武都好,都冇D需要極高DPS既野打
AW同零式武一早預左會變投影用

但無諗過咁快

btw頭先去左場雲海
完全唔知點出緊急

今晚PAX2017,等睇會場大炎上yoshidaaaaaaaaaa

d鬼佬好似想問點解出280

覺得40LV後開始難升LV

幾個禮拜前拉左個friend入坑
依家佢已經日日係賭場流連
仲要set埋homepoint

光之賭徒

昨晚吉田在PAX上說
"280的掉落機率沒大家想像這麼高,而且是隨機屬性,我個人還是認為AW比較強"
"暴民團打FATE對發生緊急任務什麼影響,與其無目的地打FATE倒不如完成主要任務後就退出重來"

針對吉田說的"與其無目的地打FATE倒不如完成主要任務後就退出重來"
有日人檢證了
"需要整個雲海的玩家協力
把所有固有名的FATE,地下FATE,NM,和FATE和跳出來的火精靈都打掉後
會累積整個雲海的評價值,一定數值後會發生雷波天氣
目的測試了4次,4次也有出現雷波"

簡單而言就是整個雲海也有一個評價值
每完成一次主要任務可能加800,打掉一個FATE可能加500,上面提到的FATE可能是1000
累積到9999後就會發生雷波
所以吉田說的"與其無目的地打FATE倒不如完成主要任務後就退出重來"可能是因為主要任務也加很多,所以退出重來不斷把你進的雲海刷高評價值會比漫無目的打FATE還好

40-50係會慢少少,因為當年50就係封頂

記得offline前番城度,咁就可以儲條透明bar拎經驗加成

i280 weapon都唔知出黎做乜
一下就收晒aw同raider既皮
佢雖然話stat係random但可以再配裝, 剩係個wd就已經贏一截

吉田話280好難跌,跌完又未必岩屬
所以佢覺得aw勁d

點樣刷gul最好？想整套250着

其實賭場係邊，成日見你地講，但我完全唔識去

原來係咁架

唔好買
而家你去打a9n ~ a12n 就已經有免費250
再加上一week一件260裝同270飾，儲tombstone又有260
儲下錢等4.0仲好

有休息經驗加成既地方你會見到條經隔黎有個月亮

沙都主城傳點一行出去好似有個15lv任帶你去

打左5次, 5 team人都無人拎到
同埋屬性真係未必岩，265 d裝成日配埋d廢屬性

仲可以去調理店求其買調理，每樣都可以加3% 經驗值
通常我買最平果d

料理店買料理先岩
手殘

1week1件？係邊到拎嫁？

去goblin城接個270飾weekly任
然後入dun scaith(24人raid)打一場，會跌260裝同換270飾既任務物品，一week各一件

佢坦黎但未識坦，唔好推佢送死住

導師頻有咩條件
我坦補D各一60、MIP 844、地城1000場
但好似未有導師頻

要去搵NPC申請

唔該早腸

老男人你平時點坦怪咖

如無意外月尾3.55 PART2,主線最終篇
PART2後2~3個星期就3.56同3.57
最後就4.0

亂岀招

小心比人係2ch曬

有冇地方有得訂stormblood pc us 嘅collector's edition?

吉田講完唔駛打FATE刷緊急之後，就真係個個打完任務後0係個出口到等
已經同初初玩時個氣氛唔同晒，搞到無晒心機玩

us係歐版?
我剩係知na有得揀香港區,聽講有得送黎香港

其實我覺得今次雲海應該係拎黎為4.0果個禁斷之地做測試
吉田話過到時果個地區可以比玩家刷怪,做古武之類
但唔知點解FF14刷怪硬係冇咩feel

如果佢話係刷評價點開最終boss event, 咁就令我諗起gw2既dynamic event，地圖上各點係限時內完成event chain, 就開到最終boss出大寶箱
用fate黎玩event chain應該唔難，到時會唔會係咁

GW2有啲咁既野咩
點解我無乜印像

有呀，dlc hot個堆地圖全部都係咁玩
要全個map 玩家合作先開到final boss event

我個腦淨係記得「Jumping puzzle」

好似叫TB?定TS,同埋最尾打好似條蛇咁既龍果張地圖嘛
要兵分幾路推D好似FATE咁既野,然後最後一齊打BOSS
FF14有既話都幾好

睇黎又係時候 subscribe 返玩返個故仔，之前淨係玩到 3.1

機工原來咁少人玩

賭場都係仆街食屎狗 D乜撚野卡厄撚哂我D錢，我多張2星佢又多張 玩你老母屎忽？

估唔到白魔咁多

賭場有冇咩賺錢方法

攻略手帳有一項係賭場
做齊既話每星期有八萬mgp

之前曾經試過有mgp兩倍活動
咁岩果幾日又放假 然後係四日內沖完100萬換狼

[url]【問題】遊樂園蠢問題

機工俾人明𨳒，連四等公民都不如。

下個ver有無話會加強？

點解我個deck剩係可以放一張2星？佢就兩三張？公平呢？

我可以放一張5星+4張3星
其實可以unlock
賭場入面個幾件4,5星npc就真係出老千..

點樣unlock？佢好似係咪話要多D卡先可以unlock

你keep住打Daily，D Boss會Random drop card。

好似每夠唔知幾多張卡就可以全2星同全3星

我而家63張卡，要幾多就夠unlock就唔記得

daily副王會掉卡？

有無巴打用緊 整極都無聲求教

會。

尤其是主線Daily， 50同60。

上wiki睇。

屌你老味比人影到我隻拉拉咁撚樣

鬼呀

lala果然無波。

新手想試玩 系咪開個日本psn先得？

打到50lv先俾人屌無job

唔洗vpn

好似要日本PSN
但唔洗VPN

アフラ・マズダー！
屌你老味搞左兩日終於過撚到極鬼神

你地系咪多數用pc玩？

Sor9 我係超直覺以為你打vpn
原來係psn...

pc ps4同一個ser
應該各有一半人用手掣同鍵盤

我都睇錯

救命啊有變態

198

ミミック真係好恐怖

仲要198層封ability同封道具,而且冇哂解封
同埋上層用左變寶箱怪果個道具,係出口果度有3隻寶箱怪係度
點知有人諗住貼牆行去出口,跟住就GG左

咁夠疆用果個道具
我打親都無視佢

原來係伏黎?
我以為搏佢將堆麻煩野轉哂做寶箱怪會開心d
但點解好似上到190之後連d寶箱怪都癲癲地

原來係你

4.0前應該可以上磨返１億Gil （聖誕＋FC1周年洗咗５６００萬
之後用分身買新地

求包養

你過黎巴哈可以考濾下

求送地
利申：巴哈

之前PF有人放三塊地是咪你黎

唔係我、我代人放咗１塊S地only
新地我Target係M house、大屋海都我有１間、新地L留返俾其他人

三區擴充街

我地係有運氣上升就可能會加埋一齊用 好少會就咁用敵變化

果間S屋？沙都表6區

知道就出新資料片翻黎開新角做劇情重溫
但發現水晶塔係咪已無可能排到

海都個人L size

星期二同六

9區表１X號

打錯9區係FC L , 11區先係個人

你同半自爆有咩分別

冇所謂、歡迎camp我間屋消失

剛入手遊戲, 但bahamut開唔到角....等待中...

試下零晨四點開。1

應該熟睡中....

朝早番工番學時間都應該開到

今朝早成功開到, 放工返去再研究點玩

請問打pvp係咪好似wow咁要贏先有分?我依家lvl50仲未見到戰場...

好似要60先排到PVP

原來係咁~thanks.

又黎買水討伐戰

角色名呢

有公會收嗎？

有

點入會？

比你角色名我

White Calvin

50都有，不過排到嘅機會好細。

女王陛下

請問~我現在50lvl,要如何才可接3.0任務呢？因為我想轉暗騎。

跟住主線去
要做曬2.0 d主線先入到3.0主城

琴日我地公會大合照
順便影埋一對新人嘅婚紗相

係咪只係做晒有+果d任務?

主線係 火焰形圖案
藍色+係 開放新功能/地城 用（當然最好都做埋）

死啦,掛住打副本,依家都唔知做到去邊度

屌 訓撚左覺

我都新手加入，但系未系巴哈開到人

吉田話仲有一個星期大家就會知紅衫女係邊個

要深夜~朝早番學番工時間先開到

好溫馨

パッチ3.56は3月28日（火）の公開を予定しています。
いよいよ終焉を迎え、新たな冒険の幕開けとなるメインクエストに乞うご期待！

3.56解除天動零式限制

新手建議開咩職易上手

坦補易D排到入副本
DPS既話近攻就龍騎易上手D

坦會刺激啲

巴打我想入你哋公會

你地有無whatsapp群之類既 我系巴哈開左人 不過真系好多問題想問 或者有無新手上手教學

系你老母

巴術士
DPS同補二合一

巴哈服？名呢

Jacky Adam

初回特典隻寵

跟主線去到第四個主城有暗騎公會。

先玩healer，熟咗路再玩Tank。DPS排隊排到你儍。

真係要玩DPS，建議玩召喚土，佢同學者share LV，中途後悔都可以無痛轉玩Healer。

我開個人應該系騎士啊 不過仲未轉到

玩DPS先有時間採掘釣魚

咁就玩咗一個月，覺得好快

長命game黎，慢慢玩

鬼神廿九場見四次笛，最後一次骰97到手
解脫啦（灑花

最難搞果隻搞掂左既話其他都唔係問題

KOR

次次見笛都骰10以下

i know that feel

聽日就出最後最後既主線,快d聽日喇

翻生呀！翻生呀！我求你比佢翻生呀吉田！

無感
可以慳返筆

解緊個Patch 有咩新野

個過場動畫發生咩事

睇得出每個patch既過場動畫都進步緊
由最初3.0 濕婆打武神,到後面邪龍打白色果條龍
到依家....

吉田我屌你老母

徹底GG左

好撚SAD

最後果段CG睇到我呆左
今次d npc識避AOE又識自己啪藥，好鬼醒

應該係拎黎測試帶小隊NPC打副本

我覺得係咁耐以黎整得最好既戰鬥過場動畫 不論係特效定係流暢度都係
整過場班人既功力又提升左

追左個幾月終於由2.x 追到3.56
之後唔知有咩玩好😀

等多兩個幾月就4.0

最近幾個msq既劇情都跳得好L快
完全唔知做乜
3.3 nidhogg死之前都叫有文有路
nidhogg之後就開始on99
warrior of darkness 出黎揮兩揮就直接退場
ascian最近直頭消失埋
個黑鬼執左兩粒屎眼就無啦啦變左另一條龍出黎
個lala仲勁過佢老師連祈禱儲aether都唔洗直接話碌棍仲有aether剩等我做下一個phoenix啦就變光柱直接鎖住條龍幾日
omega個度直頭on99, 禁一下制就出到一個100% work 完好無缺完全obey 打得贏bahamut既野 經手者仲要係原帝國軍人.. gaius死得真係慘. 既然佢識得開omega, 當初又洗乜求ascian送ultima
為死人而死人, lala死個下毫無feeling, 都係個盾佬描述得最好
寫劇本個個應該要送去堆填區

個紋身唔見左個下我喊到收唔到聲

Btw 水已訂、４８支，嗚呀！

部omega應該會暴走
如果唔係既話4.0個raid就唔會打佢

不過我都覺近兩三個patch d劇情去得好快
白衫佬同sankuredo都唔知去左邊

後者肯定去左溝女

黑鬼果度我反而覺得幾合理
佢由最初已經諗住間接殺哂班人
再加埋佢自己一齊召喚新蠻神出黎

呢度都幾多新人
就咁直接討論劇情真係無問題？

劇透既野成日俾公會人透開
學識自動filter

123

七個學者一個暗騎歡樂極鬼神
全程只準戰鬥姿態
最終因為火力不足滅團

召喚個度唔合理
班黑鬼同bahamut毫無關係
靠兩粒力量強大既屎眼就可以召喚到無敵既bahamut..
係咁無頭無尾加新設定完全睇唔明

Btw, 劇透左唔好意思

你都有份架

唔係啵,果隻唔係巴哈黎
只係有巴哈級數既神龍 (FF5最強召喚獸神龍同奧米加同場對決)

個樣點睇都似巴哈, 封印又學足封巴哈咁封
不過神龍個名3.56入面都有講過, 會唔會又玩yda=lyse, so bahamut=shinryu

直頭係FF5神龍個樣黎架

係bo, 去左睇番次3.56條片同answer個條, 兩條龍個樣的確唔同

以下link有劇透

想請問下新版等幾耐會好似heavensward咁有平key?
正價真係食唔落
但又好想玩新職

有排喇
heavensward差唔多出左一年半先有特價
到時4.0有特價果陣都差唔多5.0

應該無咁耐掛
上年2月定3月係g2a買1+2
30usd

搵舊相見到, 岩岩出個陣..

好似話今次新職係2.0定3.0地區開任，唔買新版都開到職

想問下之前好似有人話可以係square enix online store 買實體game 之後再ship 黎香港，不過佢地址無hong kong 呢個option wor

唔係話amazon咩

唔洗主線unlock, 但都要有買expansion

復活節座騎咁有良心

April Fool

無曬貨了😢

買水討滅戰已Clear！

無on幾年，尋日岩岩入返坑，你地係咩ser玩有無fc？

巴哈ser
留低id 我地fc會有人加你架喇

EU版表示

EU版x2

我尋晚想係baha開人，成2.30am都開唔到人 我隻舊人係tonberry

可以server transfer 喎
冇限制同唔洗再練過，不過要比錢

18蚊過人就免了，我寧願練過，一係留返係tonberry同班鬼佬玩

開人我諗要等到凌晨4點先得
weekend勁多夜鬼..

屎忽撞棍比我開到人
Id : Black Stars

你大約幾點會上線？

而家開，未夠鐘返工
不過尋晚玩左陣，我驚我頂唔順會轉人過黎

一年搞一次
年年傷我心

咁今晚先加你啦

唔急，你地會唔會有teamspeak discord個啲？

有Doscord同Line
入左FC會見到個Link

公會四人+一名路人

媽啊 我又上電視喇

俾紅蓮段片搞到心思思想玩

想問下係咪無完整版整既installer？
一定要由新生開逐隻買番？

大家應該都係日服吧？ 溝通難唔難？

休閒玩ok嗎？

最少一定要買左2.0先
可以等到50左再做完2.5既主線再買3.0資料片 然後6月買4.0
但印象中2.0+3.0合集平好多

呢度高達八成既人都玩日服
但隻game有人置簡單的對話功能
如果你用英文client打隻game預設比你既"hi"
用緊日文client既隊友會出よろしくお願いします

另外隻game休閒有休閒玩
hardcore有hardcore玩
依家可以免費試玩到35lv(但限制好多功能）
試左先

休閒玩ing

召喚儀式

原來3.56主線個大隻佬真係東方不敗個cv配音

叫春叫多兩個月就可以爆肝

隻蛋真係好有良心

謝謝回覆

請問片中的武鬥家是起手職業? 還是需要轉職的職業?

起手拳鬥士，但依隻game無得淨玩一隻職

我懶西真係只玩白魔

拳佬正, 打怪啪啪聲

迅速魔正在哭泣

出賣公會成員系列

Btw我轉左過bahamut都就一個禮拜，仲係50 叫我練埋其他真係ff7 remake 出埋我都未練到

唔係喎你黑魔26左
白魔上60啦咁

mola mola

拉拉是最好的

龍騎

又出賣公會系列

出賣隻龍騎

打下格仔好嘛

你撚鳩我咩我邊忽有電腦打格仔

擺明架喇

占星日常

想問下有無人個團爭dps/tank?
幾個月無玩想玩番
之前玩落組唔到團成日單機比較悶停左

咩服、想組黎玩咩？

巴哈
我玩到3.4
果陣想組團打a10s-12s同咪死者宮殿200f
野團完全打唔過/排唔到
依家仲有無人玩呢d?

依家出左data centre組隊系統
打零式既話一定搵到團
200F就可能要搵埋其他朋友先得

主要係想有固定隊友
單機單得耐比較悶

而家pf都幾多人recruit緊4.0 static
至於3.x content個d團都應該收晒皮啦, 好多人都直接等stormblood出

巴哈有公會但進度未到咁高

慚愧慚愧

得番兩個月完全懶得做任何野

係我屋企發現左隻訓左覺既拉拉

成日偷拍拉拉

懶到連900聖典都冇打
只係仲有2個月就4.0,清埋堆舊game應該差唔多

btw今個月月尾會有講4.0情報既生放送,好大機會會有benchmark比我地玩

組長羨慕嫉妒恨？轉黎巴哈aser，大把拉拉比你影

差d唔記得今個星期日16號就播第一集光之老豆

成日專影拉拉底褲

拉拉的香香小胖次是最讚的

不安驚已報

拉拉係幾可愛
但一著露臍同露手腳果d就會顯得好撚肥
都係ミコッテ正d

依d 叫baby fat ar ma~
拉拉肥 萬歲~~!!

我比機會你講多次
拉拉著乜都咁好睇咖

屌你啦！我明明咁可愛！

拉拉係MK係型

Down到幾時

二百幾kb/s 又真係慘左d
利申村屋 8MB撚屌

我fc都有個拉拉長期著呢套

總共有幾多個更新？

你可以先off左expansion download
玩住2.0先 因為50lv先開到3.0

三帶五過極鬼終於過到
作為一個Main補既我居然去左玩坦

睇到個download speed 都覺得可憐
加油呀

清好波 係時候帶我過啦

成日都唔記接就去左打影國

我又係
又要打多次

拎手帳順便拎埋啦

即刻變左神技

哇屌⋯即實測先

屌那媽真係得，唔知寫巨集可唔可行

可以咁做既話真係屈到爆
估計4.0就冇呢支歌仔唱

今晚試下先

大丈夫、萌大奶

/action 迅速魔
/wait 0.5
/action サモン
/wait 0.5
/action 転化

下面咁壯觀

不要再説了

單機推Post

上面條片比人DEL左

呢隻GAME啲八卦真係好撚多

多已經準備好花生

自打錯字

今晚就有光之老豆

有咩八卦

咁就完左第一集

開角時
D 星座有咩用?

同埋 你地係咩SER ?
有無DISCORD ?

無
呢到有人Tonberry、ifrit、bahamut
我就bahamut有港人公會有discord

呢度多數人都係bahamut
得我係ifrit

光之父親?

邊度有得睇?
對劇集方面既資源唔熟

依家得生肉
聽聞已經有字幕組接左手

不過真係好短下
25分鐘,得7集

我係NA 有無discord 求加

劇情都去得幾快，不過一出驚入面既bgm就起雞皮

即係咩ser

全部都係bahamut
得我係tonberry

打影國見到組長諗住say個hi，點知發現pm唔到

有D咁既事

同你同組既新手黑魔

早腸入唔入我地公會個discord

太多補師 缺dps

得閒揾你帶團

光之老豆 熟肉

link呢

学者のアクション「転化」を「サモン」と同時に使用すると、ペットを召喚したまま転化の効果を受けられてしまう。

完,已經整番好個bug

Fuck

太張揚

組腸skip 左我

邊有 我冇你地discord條link

係第二面pm左你

無野做用分身遠征返去外國大Server Gigamesh
唔好亂同鬼佬講笑DEL PLD or MNK之類
下場

仲有一次７MNK A9S

由上年十一月左右開始打
打到依家足足打左30場天動4層先跌學者本書

好有耐性, 我AW做做下都已經半放棄狀態

你都係繼續用Anima架La

冇諗過打成半年先拎到 可能都係投影一排就算數

我都覺得我團固定D人好痴線,真係諗住KEEP住每星期活動一日KEEP到去4.0繼續
眼見好多其他固定團都已經休止哂等4.0又或者神早解散左

個結尾好正
老豆唔係因為知道kirin想要隻豬仔先pass
而係因為老豆覺得做咩會有野豬由個箱度彈出黎先pass

看不明白為何きりんちゃん會發怒的原因那一段(日語太差)
既然自己想要，而大家都PASS，不是剛好嗎?

大概係因為大家知佢想要豬仔所以先pass,搞到きりん自己覺得自己好似好任性咁

下面果段マイディー有提到係online game既世界入面,可能你覺得自己既行為係出於善心,但對方可能會解讀左做其他意思而唔開心

死火,睇完光之老豆之後會自動將果3個聲優把聲key落去篇文度

用緊咩野MON? 好闊

【情報】各NPC容貌設定

好基友

可以組隊玩cosplay重演劇情

42" SONY TV

Windows mode

大家係咩server? 會唔會有香港人FC 一齊玩?

呢度多數人都係bahamut server
都ok多香港人

呢啲bug 好多都fix哂
5號屋個後山前幾個patch都fix埋, 得返庭園可以吊魚呢個優點

原來5號屋後山bug fix左
唔怪得早排諗住跳果陣跳極都跳唔到

段片個個bug應該未fix晒, 我琴晚先見到有人係個牆前面鳩行

到此一遊

2015既bug竟然仲得
上次3.2玩穿入alex個bug 勁快fix 咗

忍唔住搵左生肉睇光父第二集
笑點好有趣

等熟肉再睇一次

呀呀呀呀呀呀呀

不過我覺得現實part冇左條女果條劇情線會好d

ああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああ

YOSHIDA！！！！

よしだあああああ

PS3可以免費玩到4.0 early access果日

PS3 gameplay

快d 1001開新post

強烈建議 頭po加入steam版價錢引多d人玩

EU acc再一次俾SE遺忘

好

THIS CARD IS USELESS!

EPIC FAIL

唔好咁喇。

拯救組長大行動

[url]【情報】FFXIV美版與Amazon活動（補充：對於無法參與本活動的各版本玩家）

歐版人權⋯

今晚12點有得DOWN BENCHMARK

上次已經係咁

Run緊

FINAL FANTASY XIV: Stormblood Benchmark
Tested on: 28/04/2017 23:19:11
Score: 12317
Average Frame Rate: 87.875
Performance: Extremely High
-Easily capable of running the game on the highest settings.
Loading Times by Scene
Scene #1 6.285 sec
Scene #2 5.464 sec
Scene #3 4.605 sec
Scene #4 6.796 sec
Scene #5 11.197 sec
Scene #6 2.296 sec
Total Loading Time 36.646 sec

DAT:s20170428231911.dat

Screen Size: 1600x900
Screen Mode: Windowed
DirectX Version: 11
Graphics Presets: Maximum

今次人物太多,個分低過3.0好多
我諗要新世代cpu先會高分d

我係咁樣
System
Windows 10 家用版 64 位元 (6.2，組建 9200) (14393.rs1_release_sec.170327-1835)
Intel(R) Core(TM) i7-2600 CPU @ 3.40GHz
24077.113MB
NVIDIA GeForce GTX 980 (VRAM 4060 MB)

我知點解喇
原來我頭先個chrome開左十幾個分頁
熄哂之後升左3500分

Score: 11764
Average Frame Rate: 83.842
Performance: Extremely High
-Easily capable of running the game on the highest settings.
Loading Times by Scene
Scene #1 3.253 sec
Scene #2 3.795 sec
Scene #3 2.740 sec
Scene #4 4.045 sec
Scene #5 7.727 sec
Scene #6 1.880 sec
Total Loading Time 23.440 sec

Screen Size: 1920x1080
Screen Mode: Full Screen
DirectX Version: 11
Graphics Presets: High (Laptop)

好低分... High 先得11k...

萬一分差唔多喇
顯示人數set低d既話都冇咩大問題

獻醜了，SLI就只得這個分數

岩岩試左Full Screen，多1300分左右，假Full Screen都係差D

我公會有人行4K都有萬2分

各位師兄早晨! 我人系美國, 剛剛裝了試玩版, 第一個玩MMORPG, 新手一個, 有無人可以一起玩 >3< ? 教導下我 >3<

妖, 好似試玩版完吾可以轉正常版???我都系乖乖地開過個account....買正常版,,,,steam果個

非steam既話玩完試玩可以用番同一個ac同埋client玩正式版
steam唔太清楚

我想問下你地系邊個server? 我想join -3- Bahamut 新建唔到角色???

佢會以依家呢一刻既線上人數黎決定個ser比唔比創角
bahamut呢d熱門ser要深夜3,4點~第2朝10點前先開到

系你老母咩

見steam 78蚊有D興趣玩

呢期仲有套ff14既日劇

拉拉x拉拉

邊個咁慘

屌你啦

FBI

唔知有幾耐無on
搞埋堆主線先

我推到3.3 最後の咆哮
就黎推完

3.56個主線非常精彩
特別係對玩過FF5既人黎講

Pre order送個隻耳環效果係50lv以下+30% exp

但新職好似係50 lvl 開始？

係，都係用黎升其他職用

頭30lv變左火箭

300%

預備回鍋留名

之前話有諗過出直升水 好似大陸咁
4.0會唔會有

未必
吉田擔心會有技術差距既問題

我都覺唔會出
drex已經好多撐IL冇dps既仆街..
出埋隻水唔敢諗d高lv本d人為左快速拎裝會點玩法

有D後悔del咗個喺巴哈嘅角色，依家開唔到新人

深夜吧

pre-order果度係咪一定要打國家
我已經唔得當初點買2.0同3.0

咩版

國家唔重要, 最重要係你個acc係咩版
EU版要去番SE EU store度買, 條KEY先至用得到
NA版亦然

見到78蚊 決定入坑

都話$78好吸引

上個月係日本阿媽遜訂左實體完全版

話說睇左第3集光父
可以召喚朋友打?

想問NA gilgamesh係咪長期唔比開人?
明明官網寫住o但係都開唔到

gilgamesh係長期滿Server , 得World Transfer 俾＄可以入到
同elysium 短期交流完己返bahamut , 香港玩NA gilgamesh 有成0.4-0.7sec delay先cast 到 ,不過習慣pre-cast 影響唔算太大

我都係諗住入去見識下 唔會長玩
btw依家係歐洲玩日本ser 已經充分體驗到ping嘅重要性

??

琴晚開左account 係bahamut
專登等到凌晨4點開埋account先訓
點搵巴打一齊玩？

去左NA store
check out果時要人揀國家
定係鳩揀就得 好白痴

問題
我之前用PS3玩FF14, 2.0, 3.0, 後來無玩
而家我轉左PS4普通機
咁我當然要成套買返晒, 而家FULL SET要幾多錢? 有無一個月免費?
另外, 我當年玩既14係JP ACC, 咁我而家要買返JP版裝返?
而PS ACC係唔係都要整一個JP地址ACC才可以登入隻GAME?

我見打BOSS果陣，主角有叫"麒麟 set"之類的台詞，之後就跳左個隊友出黎

我鳩㨂
我住香港係eu store買好似㨂左英國

Ps3 free upgrade to ps4
睇下岩唔岩用

哦
呢個係原作作者既台詞黎
純粹叫隻拉拉坦克上去開王姐

na版好似有得揀香港
eu我就揀uk

睇緊 光之老爸，有少少興趣玩

na有香港揀，因為steam係na版本

呢期日服都多左好多新手加入
依家玩既話岩岩好玩到下個月尾直落4.0資料片

去香港果度得普通版Pre order
我想買收藏版

聽聞NA自從支援埋香港區之後,連送貨都會送埋黎香港
一係你買完普通版拎左個early access先,到時再買珍藏版

mog station度upgrade??

你唔要實體野既話可以買完普通版再係mogstation補錢升級做珍藏版

新手一問,想問下係STEAM買完$78呢個之後係要再去買NA版既CODE?

我唔係steam版,但照計steam版78蚊果個買左就可以直接玩
頭一個月唔洗月費

BTW steam買完StormBlood好搞笑 ,因為你經steam買的話Steam Client會默認話你有access權、但係上mog station 睇的話係冇買到

所以記得買完之後你要Right cilck 隻game拎條Key 上mog station redeem條code先有early access權

要用日版STEAM

no,只係我用日版steam啫
language/data center方面 game client到你自已可以自選英/日所以唔洗擔心

有冇新手一齊玩

想一齊玩既新手要留底自己伺服先得

利申：Gaia區Bahamut

係STEAM買完入唔到個CODE既?試左好幾次

Bahamut 已回鍋

ID: Wilz Ovo

歡迎各位新舊巴打加好友

屌 喊出黎
琴晚等到凌晨4點創完角揀完bahamut 太攰無入game
今日放工衝返黎玩 先發現無角色

mog station? eu/na/jp?

na,不過呢家係咁樣

你steam region係hk?

係啊

已經解決了,btw唔該曬巴打先

死都入game先啦，最多skip頭嗰少少動畫姐

就係唔想skip劇情

Bahamut
Id: Lanesra Rengew
唔想單機

想問下係邊到換件野番黎

你條LINK入唔到

每個主城都有
森都果個係音樂堂傳送點

我入到
topic係呢個 -> PlayStation®4 Upgrade Campaign!

全文..

FINAL FANTASY XIV: Stormblood is scheduled to release in early summer 2017, at which time we will be ending service for the PlayStation®3. In preparation for this, players will have the option of upgrading to the PlayStation®4 version starting Monday, October 17, 2016 until Sunday, December 31, 2017.

About the PlayStation®4 Upgrade Campaign

For a limited time, players who own FINAL FANTASY XIV for the PlayStation®3 will have the option of upgrading to the PlayStation®4 version free of charge.
Moreover, players whose subscription has expired will also be granted fourteen days of free play starting from the day they upgrade to the PlayStation®4 version.

Please proceed to the FINAL FANTASY XIV: Mog Station to begin the upgrade process.
()

Campaign Period
From Monday, October 17, 2016 to Sunday, December 31, 2017

Purchase of the PlayStation®4 version is not required to upgrade. Please be aware that after transferring to the PlayStation®4 you will be unable to play using your current copy of the PlayStation®3 version.
Please note that after completion, the upgrade process cannot be undone.
Upon completing the upgrade process, a PlayStation®4 system will be required to play FINAL FANTASY XIV.
All FINAL FANTASY XIV service account data including characters and in-game items will be carried over upon upgrading to the PlayStation®4 version.
Users who wish to play on both the PlayStation®3 and PlayStation®4 until service for the PlayStation®3 is discontinued must purchase a separate copy of FINAL FANTASY XIV for the PlayStation®4.
The upgrade campaign is scheduled to begin on October 17, 2016 and end on December 31, 2017.
Users who purchased the PlayStation®3 Collector's Edition will be upgraded to the PlayStation®4 Collector's Edition automatically.
Users who registered FINAL FANTASY XIV: Heavensward to their service account are not required to register a second copy when upgrading to the PlayStation®4 version.
The fourteen days of free play granted by this campaign are only valid in the event your service account is expired at the time of upgrade. Please be advised that this promotion cannot be used to extend the duration of free play periods granted by other campaigns.
Important Reminders
Please take care when confirming the service account to be upgraded to the PlayStation®4 version, as this process cannot be undone once complete.
When the upgrade process is complete, you will be issued a promotionproduct code to download the PlayStation®4 version. To register this code, you must sign in on the PlayStation®4 with the same Sony Entertainment Network (SEN) account you used to play on the PlayStation®3. Registering with a new or different SEN account will prevent access to the game from the original SEN account. This may also result in complications when purchasing other products related to FINAL FANTASY XIV on the PlayStation®Store.
Users will not receive an additional 30-day trial period by upgrading to the PlayStation®4 version.
Users who possess multiple service accounts registered to the PlayStation®3 version must complete the upgrade process for each service account individually.
Transferring PlayStation®3 Save Data

Players will also be able to carry over configuration settings including hotbar and macro settings from the PlayStation®3 version.
Learn more about transferring save data.
()

Bahamut Id: varian hellscream

有冇公會入，巴哈:Clover Nixmint
放工會on

唔該組長
Btw 下個post不如加番個google excel sheet係list巴打名同server? 好似以前咁

今晚on分身add你 frd

終於都就黎爆POST
今晚再執執個頭版,加番個新既巴打LIST落去

BTW呢到巴打們個FC 係咪叫E.X.A

我見之前有堆係BIV 同NPC的
Bahamut

我就E.X.A（純香港公會）
NPC BIV Re. GB KOR 呢５個都係台灣公會，都有香港人係入面
BIV有收人標準，詳細自己上台灣巴哈睇Post，佢地主要用discord
NPC就RC居多但無乜人用語音
Re. 詳細唔知
GB無接觸
KOR偏向休閒向
至於E.XA .... Discord為主咁囉

連登高登同地城執返黎既可以收我都收左入EXA

推左三個月終於爆post